當年日本皇軍為公義為保法治先至南京大屠殺

最衰支那人打皇軍

日軍都有壓力

認同

係唔係工作壓力大所以捉走支那婦女做慰安婦，應該睇諒佢地受天皇首相指示為公義保法治先咁樣

南京事件